不死人卡斯米路算唔算歷代最好防中

有身型
高大
夠粗暴
唔食牌
可以拎主要對手受傷
靚仔
出腳準
演技好

至少好過簡迪 馬基利尼

仲有馬迪

唔識波
識波一定選影帝

點數到馬迪

我地米路見你訓地 即刻同你尾龍骨加一腳啦

未開戲都抬左出場

Can

皇馬歷代最好我覺得係列當代

然後就馬基利尼

甘比亞素
沙比亞朗素

上場對拜仁食左張

唔食牌真係好撚重點....任佢點撚樣矛成撚日都無牌./...

winks :佢做乜鳩

被內力震傷

主要唔使食牌

靚仔

仲有遠射

費蘭顛奴比好多人低估

夠唔夠堅尼打

列當度

哩個又係另一個不死人

講茅唔食牌 雲邦美先係最屈機

狗嚟唔計

班友一見busquets就影帝影帝咁叫叫 睇下自己隻不死人先啦

唔洗腳法好 淨係不死已經夠屈機

如果影帝係狗，佢狗都不如

不死人經而超越生死

我呢

影帝vs不死人
有衝突咩

干堤完勝

就黎拍得住牙朗

南美人黎講幾靚仔

你好25

加度素係我至愛

馬迪勁

依個係 場場陰陰濕濕咁都冇牌

Vidal呢？

你有冇見過巴狗拉衫勾腳阻對方反擊快攻

影帝係對國米黎, 巴狗永遠唔知自己得罪全世界球迷球隊

唔洗下下非黑即白嘅，疤嘅仆街我唔係未見識過。以事論事，卡斯米路踢得粗而且成日走甩牌係事實

米路最多都係唔比牌姐
影帝係無牌，仲要你食多張牌，邊個屈機D!?

淨係靚仔已夠